唔奢求咩，只係希望蔡總統可以保護流亡台灣既義士

希望小英可以落實政治庇護
真真正正比義士有個安身之所

而家台灣係無政治庇護的
所以流亡既義士係無身分，唔能夠返正職的